{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014902",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "리즈리"
    },
    "text": "ヨーロッパ風庭園が美しいカフェ&レストランは、コーヒー、飲み物、ピザ、パスタ、サラダなど様々なメニューをご提供しています。 平日は10:00から20:30まで、週末は10:00から21:00まで通常営業しています。 しかし、月曜日と火曜日は、食べ物ではピザとトンカツのみ注文できます。 営業時間は毎日10:00から22:00までで、メニューとしてはアメリカーノ6,500ウォン、クアトロフォルマッジピザ(27,000ウォン)、ブラックタイガーシュリンプライス(19,500ウォン)、ベーコンクリームパスタ(19,500ウォン)、エスプレッソ(6,000ウォン)、カフェモカ(7,500ウォン)、バニララテ(7,500ウォン)、キャラメルマキアート(7,500ウォン)など様々な食べ物が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時ですか？",
            "answer": "平日は10:00から20:30まで、週末は10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "月曜日と火曜日には何を注文することができますか？",
            "answer": "月曜日と火曜日にはピザとトンカツのみ注文することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ＆レストランのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "メニューにはコーヒー、飲み物、ピザ、パスタ、サラダなど様々なものがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クアトロフォルマッジピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "クアトロフォルマッジピザは27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックタイガーシュリンプライスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックタイガーシュリンプライスは19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 362
    }
}